聽日成報頭條會係乜

今天太陽如常升起，天氣很不錯

漢江泄 笑鳩 三登仔唔信佢

等你班連登仔仲成日笑成報鳩up 聽日開始一於連續星期頭版bin你地c

連尼住可唔可以整鞭屍 icon?